key:0	cols.size() = 4
	value: 2
	value: 1
	value: 6
	value: 5
key:1	cols.size() = 4
	value: 2
	value: 0
	value: 6
	value: 5
key:2	cols.size() = 4
	value: 1
	value: 0
	value: 6
	value: 5
key:3	cols.size() = 1
	value: 4
key:7	cols.size() = 0
key:8	cols.size() = 0
key:0	cols.size() = 4
	value: 2
	value: 1
	value: 6
	value: 5
key:1	cols.size() = 4
	value: 2
	value: 0
	value: 6
	value: 5
key:2	cols.size() = 4
	value: 1
	value: 0
	value: 6
	value: 5
key:3	cols.size() = 3
	value: 6
	value: 5
	value: 4
key:7	cols.size() = 0
key:8	cols.size() = 0
key:0	cols.size() = 4
	value: 2
	value: 1
	value: 6
	value: 5
key:1	cols.size() = 4
	value: 2
	value: 0
	value: 6
	value: 5
key:2	cols.size() = 4
	value: 1
	value: 0
	value: 6
	value: 5
key:3	cols.size() = 3
	value: 6
	value: 5
	value: 4
key:7	cols.size() = 0
key:8	cols.size() = 0

